1. Як можна створити рядок у JavaScript?
   Рядок можна створити лапками, такими як - '',"",``.

2. Яка різниця між одинарними (''), подвійними ("") та зворотніми (``) лапками в JavaScript?

'' та "" однакові за фукціоналом, а ``за допомогою них можна вбудувати якийсь рядок з використанням $`${some text}`

3. Як перевірити, чи два рядки рівні між собою?
   з використанням порівнянь - =, ==, ===, !==

4. Що повертає Date.now()?
   Повертає кількість мілісекунд.

5. Чим відрізняється Date.now() від new Date()?

Date.now() показує кількість мілісекунд, а new Date() показує поточний момент часу
